31歲女警現咳嗽流鼻水病徵

【疫情速遞】31歲女警現咳嗽流鼻水病徵, 63日大外籍男嬰初步確診曾到倫敦

From 蘋果日報

多謝手足
希望手足早日康復

63日大外籍男嬰係手足

補sources

希望個人有事

黑警染全家第一案例？

你reading&logic都好差下..

3萬

推

baby 手足

肯定有隱瞞啦……

3萬THANKS

呢d病徵太普通
廢事開心得太早

留返支香檳, 好多人都會咳, 等佢初步確先開

push

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

最緊要人有事

咪係，每日幾多人流鼻水

確診.gif

我都諗左一陣，但好快明😂

呢d 就先要拍掌